#АВС 2 семестр: лабораторная работа №1

Войти в защищённый режим, вывести на экран строку, вернуться в реальный режим.

----------------------------------------------------------------------
Написано на FASM.
